想搵返一套女團著裝甲打擂台的動畫

十幾年前有套動好似閃電傳真機播 唔太肯定 主要係講4條女組合 著住裝甲打擂台 其中有條女特別勁叫美谷 每次出場會叫 小小美少女之星小小美少女美谷 我地係美少女4人組 到後期個美谷一路打一路爆甲 唔著甲仲勁
請問有冇人記得套野叫咩名 好想搵返thz

先推

聖鬥士星矢

女人wo師兄

死圖

自推 有冇人幫幫手thz

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

頂又連唔到

似女人既呀瞬係佢弟弟

重装甲少女组,好似係...

重裝甲少女組

重裝甲少女應該係1990左右時間係暑假播

係多謝你地 連登有愛